有冇人係首爾？

一個人去首爾又想食燒肉
全部兩人份起跳蝦毒丁既

推

幾時番香港呀你

請問巴絲打會唔會去首爾站果頭？ 可唔可以幫我拎返副眼鏡返香港 早兩日join tour漏低左
請你食野/飲野丫

17號啊

好啊 係邊度拎？

食個brunch先

感謝你絲打
Tg我丫

我岩岩到 20號走 加個tg?

今日一個人食左37000myth豬手🤗

巴打住邊頭？

L7 hotel

Ear

有邊間燒肉好食 聽日黎影結婚相

我琴晚係首爾返，係江南果邊食咗間燒肉（牛肉）ok

Btw, 我漏咗個义電係弘大酒店，唔知巴絲打方唔方便幫我拎返🙈🙈🙈

If ok, plz tg @cclostcharger

加個tg?

去邊到影

點解個個都漏野